老娘的草根飯堂 － [氣炸]芝麻牛油果軟殼蟹反卷 ＆ 芒果牛油果蟹柳加州卷

軟殼蟹反卷其實拍了三次
最後一次因為朋友群強烈要求我一定要講野
佢地話似睇默劇喎
好啦！咁我講野……但條片好長呀！
希望你地唔好覺得悶啦
但呢個真係好好食！阿妺次次都比我哄到黎食飯！

文字版食譜：
[氣炸]芝麻牛油果軟殼蟹反卷

芒果牛油果蟹柳加州卷

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

屌你正呀喂

未睇先留名

留名 老娘飯

睇完比下comment！
我覺得好似好悶咁

老娘

其實牛油果係唔係真係有味
次次食都好似冇味道咁

老娘係咪冇戴bra

我知！我個妺果晚打黎話見到我隻核突手

不過個節目好無聊

正呀！！！！！

牛油果係無味架喎！
係要個口感之嘛

所以有d人話點豉油好食……

我就唔覺喇

我愛老娘

條片成廿分鐘……要餓好耐

快d睇完比comment！我好緊張！
尋晚拍片今日即剪

屈機

我返屋企即睇

想一齊開飯

其實好簡單……

加黑胡椒/蒜鹽好好食

某人同阿妺勁憎食……
我要諗d野係唔覺唔覺食左咁哄佢地食

難d喎

有冇外賣

好美國style

點解呀？

又有聲音導航

你覺得講好定唔講好？

點解可以咁靚㗎

美國壽司會有牛油果

支持老娘講嘢

老娘我愛你

我覺得好d 因為淨畫面真係幾悶下

好正咁
好羨慕你識煮咁多嘢

睇完好肚餓

因為我整左好多次

得美國先有？

係佢地做起先

但會唔會好長好悶？

煮左十幾年...你都得

我以為午餐肉壽司先係佢地專利

好咸

我老母話我煮嘢太難食
連煮嘅機會都唔俾我

P牌冇得正評。留個言支持下

有阿媽煮你吃，你超級幸福啦

記得訂閱再share

所以廚藝無進步
但有時會擔心兩老唔喺度真係要餐餐出街食
不過我老母堅持唔俾我煮 我都無計

講野好d 廿幾分鐘唔講野真係會訓著架

韭菜豬紅都未跟你煮，而家又有新嘢
呢個禮拜wfh，試下先

等我捱完個低碘飲食 先再睇
永遠支持老娘

公務員？

咁平時唔講野就無咁耐既

你攪到我好尷尬

仲有幾耐要捱？

你搞到我哋好刺激

賣相好靚

唔好諗咁多衰野啦

多謝

軟殼蟹可以喺邊買到

我上網買架！＄155 8隻！唔知叫唔叫平

好似幾好食
但係老娘唔太衛生 啲食物包裝掂完個針板之後唔洗又放返啲食材上去

老娘可唔可以改返blog 6月出果個mango Thai salad 中文做「沙律」instead of 「沙拉」先

其實有d位係有洗，只係我剪左d鏡頭，唔係真係長到爆

有d可能無洗，有時會唔記得，尤其最後個step想一氣呵成會有d亂